有冇人入嚟分享下啲indie嘢

拋磚引玉，
鐘意Mild High Club,
Cigarettes after sex
Men I Trust
The Neighborhood
Slowdive
落日飛車
Rhye
ADOY(韓國嘢嚟)
No Vacation

香港就
my little airports就梗㗎啦
chochukmo
粉紅A

不能盡列，排名不分先後（不過可能下意識分咗）
大家有冇其他可以分享下

最近傻鳩咗係咁聽the marias

正

Men i trust my favorite
上年去左佢hk concert

Deca joins
宋冬野
馬頔

Spotify korean idie 都不錯

alvvays
Slowdive
Serrini
Beach house
Khruangbin

我要賣掉我的房子浪跡天涯。傻啦有咩可能做到啫，都冇樓

香港Serrini

香港：sea of tranquility
台灣：DSPS
btw slowdive 真係好撚正

alvvays

Vancouver Sleep Clinic : Fever

love Beach house

Skinshape , ho lun chill

鐘意佢以前dont text him 嗰風格

話說呢啲係叫dream pop定點

聽咗一陣，好似愛上咗

好正 looping

Lucy dacus
Crumb
Sandy alex g
Sjowgren
Surf curse
Car seat headrest
Big thief

Posthumous Fovegiveness

All India Radio - Four three
Beach House - Space Song
The fin - Night Time
Foals - Spanish Sahara
The Marias - Ruthless
maye - My Love
mitsume - 煙突
Downy - 海之靜寂
toe - goodbye
王菲 - 假期
王菲 - 新房客
fragile girls - 失去尼歐
City of the sun - Second Sun
Bowery Electric - Lushlife
Chon - Cant wait
Massive Attack - Angel
Portishead - Glory Box

精選套餐 希望合你口味

精選套餐咁撚正，搵晚聽晒佢先

Toe

chon

the drums

war on drugs , car seat headrest, Moses sumney

Boy Pablo

Fleet foxes 有冇人識

之前有嚟過tnn

韓國: wetter

王菲 浮躁全碟

王菲話

海浪
宋冬野算係indie咩？_？

Yes!!

唔算？
（唔知）

嘿 你也抽煙嗎

12.8

我們一起抽著上了天堂

Orchid Mantis
Beach House
SALES

歐美
The Japanese House
The 1975
Pale Waves
Bon Iver
Mac Demarco
Rex Orange County

日韓
Hyukoh
Sunny Day Servicr
Kirinji

香港
The Yours
Chochukmo
Matt Force
My Little Airport

the 1975又係幾正

以前成日聽佢同Grizzly Bear

Beach House

香港
Science noodle
Room307

台灣
椅子樂園
Deca joins
落日飛車
The fur

Deca joins